[
    {
        "randomId": 379
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akanyamasyo",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inyama y'urusaku mu rugo rw'imiseke imbere nyamagana",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Ururimi n'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    }
]